［A0入］等本大師教你溝女！！！！.

首先，搵條女

之後約佢出嚟
跟住「boom」一聲

佢就會變咗你條女

多謝大家！係咪好簡單？哈哈哈哈哈哈哈

我入到黎

屌你老母

唔好嬲，而家俾返成功例子你睇

佢JJ長到可以掂到地
我唔得

好撚尷尬

How about this

樓主好神 我指神神地個神

準備好對我俯首稱臣 因為我能人所不能

垃圾會員

有啲感情問題想大家入嚟幫手諗下⋯

知你有女威啦

有冇人係覺得自己完全唔適合有伴侶

得你識洗人底？